哦 三球吓嘛

上年羅馬可以係主場入3球踢你地疤出局
今年我利一樣得

當年有神奇隊長

而家知利記咩料啦
係魯營蝦蝦霸霸無用既
夠膽出晏菲路行下！！